遊客可以在海得拉巴和班加羅爾的Urbankisan中心登記入住，併購買一系列蔬菜。Urbankisan押注於垂直種植，為消費者帶來無農藥蔬菜，並與印度的水危機作鬥爭| Manish Singh | 2020年9月17日| TechCrunch
與宏觀影響者不同，微觀影響者在1000-10000追隨者範圍內的影響力較小。關於TikTok for business的您必須瞭解的內容|康妮·本頓| 2020年9月17日|搜索引擎觀察
頂級民主黨民調公司Civis Analytics對一系列改革方案進行了測試，並加入了黨派框架，試圖確定哪些方案足夠受歡迎，可以繼續前進。美國需要一場民主革命| Matthew Yglesias | 2020年9月17日| Vox
因此，每年的總成本可能從數億美元到遠遠超過10億美元不等。滅火失敗了。這是加州需要做的|詹姆斯·坦普爾| 2020年9月17日|麻省理工技術評論
它涵蓋了從面部信息、生物特徵、語音數據，甚至到人們走路的方式，所有這些信息都被輸入到一個龐大的數據庫中，該數據庫也是根據該法令建立的。播客：新冠病毒-19正在幫助巴西成為一個監測國家|安東尼·格林| 2020年9月16日|麻省理工技術評論
這封電子郵件似乎是一次相對常見的嘗試，目的是從眾多不知情的受害者那裡獲取個人信息。索尼又被黑客攻擊了嗎|Shane Harris | 2015年1月8日|每日野獸
它們只是反映了最初用於培育赫克牛的品種範圍納粹奶牛試圖殺死英國農民湯姆·賽克斯2015年1月6日《每日野獸》
第八十九屆國會可能是他夢想議程上廣泛爭議項目的肥沃土壤。感謝國會，而不是LBJ《偉大社會》|朱利安·澤利澤，斯科特·波奇| 2015年1月4日|每日野獸報
底線是，它將只是一架超視距的超視距飛機。美國新型隱形飛機要到2019年才能開火| Dave Majumdar | 2014年12月31日| DAILY BEAST
這意味著F-35將幾乎完全依賴遠程空對空導彈。美國新型隱形飛機要到2019年才能開火| Dave Majumdar | 2014年12月31日| DAILY BEAST
這是這樣的體驗，聲音可以在其範圍內同時向兩個方向擴展。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
通常認為，與歌手的音域相比，說話聲音的音域非常有限。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
難道不能從目前的有限範圍擴大到幾乎覆蓋整個青少年社區嗎？拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
音高與聲音的範圍相對應，表達情感或吸引力。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
一場由殺戮引發的射程戰，以及某種商業交易幾乎使他們破產。原金|伯特蘭·W·辛克萊